440萬33年樓齡282呎寶星中心定438萬377呎天鑽新樓

好難揀

梗係保升啦
日日上連登成班手足幫自已個盤幾乎24小時報價
試問你買邊度可以咁好service

保升
買佢個名夠好意頭

嘩你笑隊友

新樓仲未計回佣

新樓兩年後先入伙，雖然有晒裝修傢電啫，你估唔使搵驗樓師檢樓呀，幾煩呀！

保升地點贏哂
出荔枝角返工20分鐘就到

要兩年後先有得 同班 連登好友傾裝修、傾傢俬...
唔怪得佢咁心急揀左保升...

當然係買啦

如果樓主budget 係350-450萬既話，寶星葵星唔洗諗

寶星果邊好旺架
又多工廠 比人炒左 搵工都方便
天鑽去工業區要勁遠 好唔方便

一定係保升，有歷史價值嘛！

想unun腳等升值既一定揀寶星

新鴻基啦緊係

梗係葵半山好

438萬得一個盤 買到先算啦你

死乞衣就唔好買啦

佢好似講緊天鑽喎

講緊天鑽呀傻仔

0呎笑282呎